番左學就紅雨

915分就黑雨